覺唔覺得三十歲以上會手停口停，理財都理得幾撚失敗

三十歲人，當佢21歲畢業，即係做咗差唔多十年野
如果一冇咗份工就會下個月即刻比唔到家用交唔到租養唔到仔女
即係佢過去十年都係月月清冇儲錢啦
如果話要供樓，一冇咗份工就會即刻供唔到樓
咁就仲on9
即係佢以前all in買樓然後借到盡去供樓啦稍為有啲風險管理意識都唔會咁做
依啲人根本遲早都會死，經濟一轉差咪又係會比人炒到時咪又係會手停口停

垃圾低學歷藍屍

三十歲人都要食飯 應唔應該反省下

同意到仆街